［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #150

辛辛苦苦以為終於拎頭
結果對面有錶

KT

KT
KSV

身為一個kt fans，咩大風浪未見過

top bot lane

lm

qiuqiu

證明左要針唔係針Marin，係針Top條下路 一針就死

橙

cat 最on9 game1 個大

呢隊野起碼要放多兩個韓國人入去

放piglet la 求鳩其其換埋個mid

冇錢啦，啲資源比哂Marin

今年WC韓國搞

唔好再係台灣同中國搞

kt又做乜鳩

專業派膠

雖然唔係贏真錢,但係好撚爽

MSI

小組賽德國 淘汰賽法國

Rift Rivals

NA,EU - 美國
KR,CN,TW - 中國
BR,LAN,LAS - 巴西
JP,OCE,SEA - 澳洲
RU,TUR,VCS(新的越南賽區) - 越南

World Championship

韓國

All stars

北美洲

Skt要點先入playoff

贏afs

頭幾位咪入

S4之後終於回歸韓國搞

98

SKT淨係韓國入唔到final

玩個azir 係咁比人sm

渣GA

哇我屌你老味
自己入唔到game可以直接跳過遊戲統計
之後觀我fd戰

有冇人分析下d ap裝

睇返HIGHLIGHTS，KT成班真係搞撚笑個喎

趙信柒左咁多既

2018 worlds 有24隊
係咪又改制 定係我old news左

Lm

出裝呢D野萬變不離其宗
打咁多年機都仲要問
最好就$3000樓下有齊魔攻魔量減CD
俾人打爆就先出防裝
裝備點變, 玩法不變

lm
適應力慢既玩家

Dllm pccw又斷線

屌廿分

屌佢老母臭化 訓覺算

雷茲因為盧登改左能力 變相係8,5 被NERF

我BO3因爲Pccw輸撚左，Dklmcfh

你老母pccw

上年都係24隊啦ching

Mana item 唔再限死一件黑書
Tear 盧登睇需要出
盧登first item效率高d 但係tear scaling 同mana 多d
Glp active 改左 射少左同慢左 同埋好似會比嘢擋
垃圾不了

Second item
面具 照舊打max health 無左magic pen但係變左會隨時間加dmg 對面多坦效率先高
黑書 flat magic pen 加 -回
變左都係要睇需要出
New item 好似可以儲氣幾有趣
放鬼感覺唔係特別勁

總之今次rito改就係想出裝係睇情況 更加有彈性
無話出邊件得唔得

利申 純9up not midlaner

尋日掛住打機冇睇比賽

乜原來天兩隊所謂三巨頭嘅K字頭強隊都俾人2:0咁難睇

改版後我first item而家一定出盧登，清兵好正，又有CD, Mana

好用

今日7點 GREX JT補賽

5點收工睇rng直落睇jt

無人理jag vs bbq

grex

BBQ柒到

jag再鬥柒

taliyah wall vs sion R

JAG

會唔會太激

minions carry

指揮旗幟

最後呢個來回幾好笑

bbq呢隊都幾神經刀 kz贏過，mvp亦都輸過

出 letme mlxg

邊度睇

我見youtube 冇上龍珠睇
依加都睇緊邊度有
龍珠成日要人登錄

Youtube/B站啦

Mlxg d絕食型打野又黎啦

VG即刻收皮

88 vg

其實RNG呢下唔抵wor

冇karsa..

打墊底隊都唔出MLXD咩

對魚腩比LETME MIXG出打番起信心

風水輪流轉 之前打墊底都唔出karsa

石頭人

bbq隻zac成場都殘血唔死既

Mlxg這呢局麻麻

岩岩返到屋企
究竟RNG果個乜撚野陣黎
又黎真四保一陣?

場場 飛機隊都打咁耐

gathering storm

BBQ

出返karsa啦

打到咁急

Letme真係

成隊得法洛士有輸出...
吸血鬼真係開心死

血鬼w都未開就死左

vg 只要唔係2隻carry同時死
應該都冇得輸

letme真係廢到仆街

好心jg 就唔好再出jax啦
都咁多坦

輸出唔夠啦

姿態應該上得

letme可以收收皮了

反正都係
試埋mlxd+姿態啦屌

上MLXG果陣就想RNG輸 KARSA FANS

今次又係邊個問題

我覺得都係
不過排位剩係Letme/Mlxg，姿態/Karsa咁排。。。

letme連average lpl上路都打唔贏
點拎出去國際賽
上年打SKT都係輸佢同埋小虎心態爆炸

出Karsa+姿態

點解唔試埋mlxg+姿態

今場小狗玩汎應該唔錯
試下pick la

炸雞贏左

究竟小v贏定GRex贏

PK

連karsa都識左賣狗戰術?

又賣狗戰術

PK 要認真啦?

好忙
有幾邊要睇

好似今年第一次見姿態被人單殺

終於有時間睇live

btw , 花生d 數據今年洗唔洗咁撚勁

lms 19:00開賽 19:27都未撚開得波

Khan d數據再要勁兩格

中野玩坦俾佢carry

比你睇埋LPL先 佛心公司

KHAN

mvp 要註爛條上路

Khan俾人針，好慘

laba有冇得上場？

小虎一打三

係咁搞上路 花生又做唔到D咩

花生一玩豬女就發夢咁

佢死左一次已經唔係好衝 , 真係夾格黎

一個打晒

candy

邊度有LPL TWITCH UTUBE 無既

頂住塔係咁殺

KZ

ok , kz 可以諗定下場bp

見到藍神拜左先講

睇黎係咁搞TOP係羸KZ既方法

GREX

後期ez 又唔算超大力 , khan 肥唔起應該成隊唔夠輸出

Ksv kt 唔通連kz都

KZ殺1個人交3招大

跳落去做乜鳩

mvp

你地又燈KZ

bin

重賽啦 依下都幾嚴重

有咩問題?

扎克招大比人斷左？

好似係taunt

啱啱睇返係彈起嗰下比豬女stun左

如果大會肯 , 俾你地係mvp , 揀唔揀重賽？

grex廢到

GRX輸到

輸開有條路

Grex啲韓國水貨

grx好撚廢

我有生之年會唔會睇到GREX JG CARRY一場

GRX 隻JG廢到笑

等緊LABA

MSE 始終都係MSE 係勁唔到去邊

真係重賽?

CARRY到當年就CARRY左啦

扎克入左牆?

grex同上年一樣都係虛火

多角度重播

afro班仆街map3打假波比hka破左蛋之後，lms仲有咩觀賞價值
睇lpl好過

toyz自己都打穿candy啦

出無極

寧願繼續打
有火龍有2座塔 個陣後期又好揪
20分鐘同KZ平經濟其實係優勢緊

岩呀
出韓國水貨不如出我大無極
上年打到playoff佢>小V
小V對線比人打到爆炸
但係無極拎得出唔同既英仲要唔錯

終於唔撚洗睇CANDY

理得你出邊個 總之同我打柒臭嘴v

無極都爆埋我諗TOYZ 要自己落場

胎屎要親自落場清理叛徒

回帶返去zac跳入去個時

GREX 對親札克都打到屎咁
同埋D 巴龍戰決定好差

講開toyz
我諗起以前高登有條友係小智icon勁迷toyz
唔知條友而家去左邊到呢

CANDY 真係買錯貨
得隻RYZE

Mvp艾克

紅色革命

搞咁多咪又係輸

花生做乜鳩

點解kz一冇khan就會輸

咁都搶到

GREX係咪吹大左

我隻無整幾時救世：（

無極

3火龍mvp表演點輸?

LABA係咪雪到唔會再出

佢兩大問題：角色池同操作
但無極係角色池淺，我個人覺得佢操作勁過粒糖多多聲

花生好似又被鬧

RW

baybay定數一數二廢啲

勁撚到

都唔撚明點解仲上佢，佢真係廢到冇場係佢carry

個陣應該買EPIC仲好

政府派1億 拎去買JG

屌你mvp

其實牛扒點解唔買Karsa
如果打野係Karsa，LPL冠軍唔係無可能

1億買埋FAKER啦

仲有咁大隻幻神係度

可能KARSA唔信牛扒隊野

1億真係雞肋嚟

WUJI

犀利

無極ho ball

贏埋正選位就穩

新隊組成掂唔掂好大風險
去RNG呢啲班霸實冇死

無極先係王牌

RW其實勁在AD同埋中路?

今場應該拖到sitich肥掛?

SMLZ 勁
Doinb一時時

pk搞咩 點解d隊友散曬水

無極好波

wuji

下路泡菜又屌打臭嘴V

j4 依個送

自殺

用無極換1條土龍+1個人頭
唔錯唔錯

俾人偷龍

一捉四然後秒死

jg 不如換埋laba仲好啦

上場隻GAME艾克
今場Bdd就拎艾克

BDD 艾克!!!!

一黎勁在SMLZ
二黎中路玩唔同類型英都可以,戰術都多幾套
係隻打野好似全鬥士

屌你老母
依個係faker 定 無極

WUJI 儲咁耐氣

比JG食左2個頭

3打5打贏

呢個無極1v9

Wuji

咁都唔洗死

證明rg>>>mse

蛇女個下大
一下毒4個

打埋凱特琳個份

j4黎搞笑

入場但傷害跟唔到就gg

candy 要返韓國啦

pk jm9

試下自己有幾坦

sitich 太狼死

一開始4連勝 好似冇乜邊場係candy carry
一係pk 一係ad

Smlz係LPL T1 AD，同iBoy小狗都有得打下
Doinb長年Carry弱隊，拎過LPL季度MVP
Mouse上年世界賽廢到cls，但今年進步勁多，宜家連Carry型Top都可以拎

無極咁遲join團都1換1

樹人要坦嘅
係殺佢唔死

其實今年LPL同埋LCK都幾好睇
LCK唔使講啦
LPL有EDG IG RW RNG 呢4隊
仲有可能會返返黎既WE

廠長應該同上年春季賽一樣完全唔出

yes

好撚勁wo
無極 做咩雪佢

臭嘴V學人玩EZ
搶CAIT啦屌你

個pool太淺俾佢練掛

樹人真係好無恥

KHAN SOLO KILL

會戰係咁回血

小v拎藍做乜

有個符會加最大血量

做咩勁放龍

lms

rw勁到

其實wuji mission兩個係lms都唔係差
唔明點解要換 hka換完仲要柒到咁

上中下壓制

洗kda咩

lck個邊

on9 rest

MVP廢撚到

巴龍食左等同冇食

換走baybay啦屌
冇佢今場輕鬆打

一唔出垃圾中路即刻嬴

其他都係廢 點換都係咁下上

Wuji>Candy

無極除左有時鳩fing，真係勁左

換LABA

EMPTY咪一樣
LABA又唔知搞咩死都唔出

我深表認同：（

上年RG勁既明明係PK同埋無尾熊
但比人挖果個係小V

貪佢夠串

rw 2埸0封edg

edg兩場比人0封

RW勁到cls
EDG兩局一個頭都無
仲要係上中下野都贏

小路呀光:計畫通

笑撚死 EDG2場零殺

啊光真係

光之復仇

MMOUSE勁左咁多.. 估唔到RW起飛

光之守獲

RW打JDG、OMG、EDG都贏左

全部復仇成功

仲有blg

Avengers

漏左

好想睇smlz同埋uzi既下路對決
uzi=lpl ad檢測員

EDG嘅情況好似之前嘅SKT咁
JG一完全唔知做咩就3線劣

睇人留言講小花以為係講Faker 點知係講緊櫻花

edg下緊盤好大既棋
舖排緊條路比clearloveX返黎

廠幾時上場救主

證明左呢個版本打野帶pace好緊要
所以個個男人一回歸就

Lpl東西部實力都差幾遠

LPL啲AD係時候要比我廠教訓下

rw有點當年tpa影子，果種黑馬感

又係baybay

有D擔心wuji隻ryze

剃刀jg準備輸

機械人

如果係輸wuji 既ryze，就只能說g-rex春季賽係咁多

ToyZ BP幾好wor

baybay唔troll，中上一定carry到

toyz bp算唔算神fake jt

唔算
因為baybay唔似用到

baybay個on9...

點解要買佢

出返Empt2y啦
被Candy拖累姐

其他2個可能真係廢到仆街

lm睇pk一堆5

打過rng 以為外流完會勁
但其實佢係rng打得3場 仲要場場雷
係imay唔算好差 又比ahq拉返去做後備 越搞越廢

god pk!!!!!!!

PK好勁

PK1打2之後即刻落下路再拎埋首塔
CLS

一野tp落去

g-rex醒晒 我大無極pk koala

wuji真係勁過candy

吶兒開始冇人頂到

Fofo盡左力

無極上季都睇得出有天份，係欠歷練同角色 家下強勢回歸

毒瘤CANDY 確認

打ahq 果陣就出啦好心

FOFO有D似bj神
1神帶4坑

再加個baybay

要送我大hka落去

無極>>>>>fofo

我屌..

無極4連殺

Wuji！！！！！！！！！！！！！！！！

無極！

fofo已經好勁

WUJI個走位好撚冷靜
FOFO招大空左

laba勁過baybay

出原RG 既中路黎教訓臭嘴V

wuji行過去

推中就唔同講法

岩岩fofo有1秒輸出唔到原來係KOALA佢拎Q中左

上季打得幾激都好佢表情都冇變

WUJI想打撚死人咩

KOALA係前一秒Q中左FOFO
應該係呢個時間差搞到空左

雷茲701點玩

交左閃 冇得好講啦

推中講緊死兩件

無極 pk koala 三個carry位

baybay唔知做乜撚

咁樣反打贏

無Wuji都打贏

屌 三分鐘狂打架 好撚爽

原來RG既毒瘤係小V

上季愈後期已睇得出佢真係得臭咀

KOALA 下下中

Wuji我記得上年得球女就咩都冇

負巴龍buff

勁撚準

RG三大carry點
上中下
今場贏既話MVP好撚難簡

baybay脆撚到 下下入場都死

好記得佢上年話佢main yasuo

剃刀係咁玩架啦
一係劈死人
一係被劈死

入場一秒即刻閃走

都係Wuji啦
對面係Fofo wor

YOUTUBE有無LMS LIVE?

冇youtube

no

Pk 上路一打二wor

呢場無wuji koala之爭

點解個個po都要講一次

依家順風佢都劈唔到人 都係比人劈緊
風向又唔係佢帶

個個LMS比賽日都有人問

要輸了 屌

pk有時就係太心急

G rex加油

Koala d勾

bay bAY 有咩用

洗動眼位

開個zone之後佢就可以去死

用黎隱藏真正既正選jg laba

流

加油

小V:你買埋koala我使咁慘?

等睇koala神拉carry

打撚柒臭嘴v啊 grex

baybay D視野搞咩啊

pk好撚勁啊

贏啦！！！！！！！！！！！

係啊 真係好勁啊

哇屌你GREX

上年先屌完牛唔出魔器

KOALA+PK

PK mvp

無極強勢回歸

一推4

又一推4

g-rex後果十分鐘打到好撚激

toyz

ToyZ開心到

懲罰25仔

WUJI >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>CANDY

影住小V啦屌

G rex

對比tabe開大

RG>GREX

Pkpkpk

fofo又崩潰了

最尾果波團戰
KOALA拉到GG人之後入場1控2
之後PK睇到令位就入去一推4
LMS第一TOP PK無誤

清算叛徒

25仔 食屎啦

點解JT頹到好似輸playoff咁

清算唔到domo

臭嘴V

唔使買Fofo啦 Wuji真係唔差過佢

BTW
WUJI RYZE＞＞＞＞＞＞＞＞ CANDY RYZE

都話要送hka落去

洗撚清算咩 帶住WAKO已經夠哂大懲罰啦

屌你 我大無極明明天份極高

輸比ahq 係為左送hka去升降

Wuji撈到野

WUJI Ho ball

劉導:劇本係時候去到高潮

咪撚再出CANDY啦

wako真係唔算得咩
對比起breaker同lbb

仲唔拎番正選位

LBB都係AHQ

只要g-rex殺埋閃尿狼，就真係有資格問鼎世界賽（但打野個位真係唔知點補好

冇架啦 隊隊LMS JG都唔係勁

WUJI:我連pocket pick球女都未出

粒糖真係唔好再出

幾時換埋LABA出黎

an返左黎唔怕啦

Candy隻雷茲差過無極好多下

最勁果個去左RNG
上中下強盛之後就正式解放左
我諗佢都唔想返FW

除左moojin

上季佢上場必被ban 球女本人

清理門戶

英皇咁有米，買個韓國JG啦
再唔係求其擺個香港新仔JG上去練下啦 反正baybay都係移動眼位

返韓國啦 韓援都咁廢

繼承toyz

最撚爽真係清理門戶

問鼎解奪冠wo 贏fw問鼎lms呀？ 世界賽 差幾十皮..

想去搵fofo 大腿
點知wuji進化

聽晚FW打JT 食住個勢2:0

BAYBAY 4.4K

fofo 要喊了 一打九

屌你baybay 打裝4.4dmg fkkkkkk

有資格

如果連十六強閃尿都打唔低，就真係唔洗出去

Wuji MVP

明明係毒瘤轉移

Koala 都算mvp

小V:下年買埋小V,我地一定拎LMS CHAMP

值得
表現出色 對抗fofo有功
趕走隊內毒瘤candy

真 mvp

KOALA*

小v隻ez廢到嘔

今日明顯wuji koala pk三個都係mvp

屌個baybay幾時先走

英皇唔會放啦 錢又唔係冇

想係英皇手上買人走

英皇掉多少少錢 整個lck jg 就正

小V:有KOALA我使輸?
今場RG3子都值得拎MVP
希望咁樣冷涷法,LABA可以出返黎超進化

買返你fofo啊

今日政府出左錢

有咩本錢買啊
英皇同周董傾下計連你成隊都買得起啦

有資格 okok

laba上季個表演都好弱，真係唔睇好

如果入到世界賽，咁係有資格既 不過機會差唔多係0咁解

一望到個分榜冇左0% 真係唔慣

唔好提了

唔講EU(EU年年睇起黎好廢但唔知點解點都會有黑馬跑出黎,好似MSF,同埋再前一年既H2K咁)
NA今年都強左唔小(扔左唔小錢)
LMS本身又係LPL既公廁
LCK唔使講啦
真係唔睇好

講真，如果閃尿都殺唔低，講咩世界冠軍，比賽唔係以第一做目標，打黎做乜，我都只係想支持下自己人姐

LMS搵隊入返8強再

我明，但都想見識返s2果種黑馬感姐

自己人

世界賽睇夏季表現先 到時又唔知點
春季完 MSI

到底邊條ON9發明維克特帶迅步 廢撚到仆街 場場D人帶呢個廢到仆街 打人RJ

一步一步黎啦
英皇我覺得係有心有力既 起碼講錢佢地唔會輸，甚至勁過大陸
不過一步登天真係唔現實

問鼎乜乜乜呢d講法 通常係比d奪冠熱門用既.
有目標係好 不過一步一步啦

屌你老味，有港仔仲想點
香港地有全港班打lms咩

雖然eu大洗牌
暫時黎講仲係fnc g2 msf勁啲
na方面ef話tsm對佢地係最大威脅其次先係c9
無大ching份
lpl打到季後賽應該都係rng edg ig ss爭
硬係覺得rw打下打下會收皮
we無左homme又係食哂屎咁

韓服

我都明，但我真係睇lms果三隊fw ahq jt唔撚順（fofo除外

Yes

韓服中路勝率倒數第6 已經係隻英廢 帶咩都唔勁啦

Fofo真係慘

EU我覺得今年係FNC去MSI
NA會係EFX
LPL應該係EDG同埋ig之爭
小虎今季交唔到咩貨,小狗會比人集火,但RNG無人企出黎代替到佢
ss好虛火feel

LMS真係睇唔到係世界賽可以有咩成績
撐RNG好過

而家我發覺出j4既人都會柒下柒下

Toyz係咪睇死小v得後期ad有作為 逼作揀小水槍

SS應該係虛火，RW應該係高SS一班
今日之前我會覺得EDG同IG同一個Level既
不過睇黎廠長唔復出，春季賽EDG應該贏唔到IG

RNG既話係我覺得小虎狀態會回暖
就算唔係返到最top個時，宜家Letme換做姿態係大升級
老老實實姿態係LPL黎講，唔計其他，單講打線佢唔會輸俾任何人 包括TheShy

我場場都帶
好勁喎

LMS如果砌到
PK+FOFO+FW下路加返老山返黎
應該可以打到8強,樂觀D可以入4強
可惜無咩可能

老山
不如mojin算啦

pk mojin fofo betty swordart

我覺得fofo 仲未係maple個LV

其實最好係叫返karsa
karsa咁睇比RNG改造左之後又只識玩carry jg
而家控圖同埋坦都唔錯,比起之前全面左
但佢想唔想返又係另一件事

其實上年隊FW 再加ZIV 已經好好

S7 WC betty係輪流比dl ,msf,mystic輪流屌打
之後中路又贏唔到線
上路又比人放棄開,係成隊都好大問題

Karsa要返只會返FW啦

閃尿廢左兩季（但一樣做國內王，希望g-rex能屌打佢地

之前會驚個中太廢，但估唔到無極咁勁，拎LMS唔係夢
但係真係要有個好JG先得

可能 toyz 下緊盤大頻

將三個JG 練成唔周玩法

比賽版本興邊種就放邊個出黎

後勤 TOYZ,綠茶,

咁就完美

以前唔覺得ToyZ做教練咁勁
今年真係要服

我都想問，見到 wuji 出嚟咁 sharp, 諗緊會唔會 laba 都係秘密武器

S5 TOYZ係做埋教練個份

好多垃圾viktor根本唔識打傷害出嚟
我用mundo仲多傷過佢

QWER普攻 仲有咩傷害

mundo

Viktor 啲技唔會拎嚟poke
e 要清兵 係無乜傷
一套 CD 又耐
不嬲得一波傷害
打出嚟數據會好低

e 食到兩下同 r 第二第三下 差好遠

睇返grex真係好撚熱血

有香港人咩? 你指Toyz ?

empt2y 算唔算

RW會唔會係黑馬呢

Edg rng

We無左教練 下路又廢

IG la

本來就唔係打爆發，而係打控場

今時今日重講老山 佢個風格真係萬年不變：強行入野，擲骰仔搏大細
呢種打法太過極端啦。

暫時moojin個種半控圖半gank打法係幾舒服

叉燒：toyz嘅ban pick係整到對方個窿黑洞咁大
俾隻其他人用就勁嘅ez小v 然後佢自爆

Today’s match up
Afs vs SKT
KT vs KDM

ToyZ的BP太神啦

all in skt同kdm

Pawn沙皇

afs kt
利申 撐舊rox

+1

+2
唔揀阿72就得

SKT今日果場先係真正考驗, AFS今季好多戰術變化好好睇,但Kuro同Spirit超級神經刀 Kinn穩定Carry

今場重點係上路到, SKT一定要Ban強勢上路/留上路Counter Pick, 迫Kinn玩坦,同Ulala/Thal互Farm, 咁就有得打
只要上路唔比Kinn打穿，以SKT中下JG近期水準, 係可以贏到AFS

Afs 2:1 SKT
If no rush, KT 1:2 KDM
KT Rush KT 1:2 KDM

EDG已經係2流隊伍
今季睇怕都係RNG RW發圍

睇落G-REX都係差咁個JG
Baybay雖然唔多掂 但係LMS無乜其他jg揀得落手既情況下唯有係用住先

叫olleh 整個過黎

rush 唔rush 有咩分別

呢到燈到Bang今季KDA第一

Skt

最近個個用ez都收皮
bang夠唔夠膽打哂佢地一巴呢

唔關rush事 睇deft同pawn
尤其係deft有克黎/Ez就好勁
其他ad

Bang 拎到EZ真係升2個LV

不過EZ招Q Lv1 Base Damage由35減到15, 令前期對線廢左好多

其實Deft用好多隻AD都好勁, 問題係用邊隻都會冇啦啦派膠送頭

我見佢有rush 又1：2
冇rush 又1：2
先問下佢咩意思啫

講哂啦乜都1:2

呀 原來就係你嚟 屌

佢上季Ashe

其實我想KT 2:0

今日係咪出BLANK

今日應該上ucal

一D faith都冇既依加D人

porn

放心 今日ez match

發夢有得諗

啊porn而家係咪同crown差唔多
要用zoe同malZ先唔會穩輸

clown隻zoe

porn隻zoe

pk真係好撚勁
希望keep住去打msi wc all star
btw 迷pk黨萬歲

2個都不了

Grex jg位好難換啦
依架問題最大係溝通
仲換個最需要溝通既jg位做韓國人就仲難搞
始終隊野夾左先2 3個月 比多少少時間
不過真係估你唔到wuji進步咁大
上年夏季賽第2輪係比fofo屌打
依架跟到farm 仲要會戰發揮極好 仲要解決埋溝通問題 睇落candy 都應該冇得出

deft送頭係特色黎

Wuji未來係LMS第一mid

係ToyZ手下，GRex入面好多人都有好大進步

都係個句，與其放個移動眼baybay係場，不如搵個新人香港jg練下

baybay係打法係博奕(贏一個PLAY就少順風,輸一個PLAY大逆風)
empt2y係穩定地打少隻

好難選擇

其實toyz都真係幾勁

小v走左都dup左

所以兩個都唔好上啦，練第二個啦
反正LMS嘅JG普遍都廢，GRex又三線至少贏兩線(出無極嘅話隨時三線優勢)
練個新人JG唔會有太大劣勢

Edg勁在c位係一線水準
廠長成日比人bin
但不得不說佢前期控圖 支援做足
可以話呢種風格好岩skt （營運型打法）
Btw 廠長係到既話 scout 唔會崩

Meiko 玩強開會好d

國內廠一條龍

EDG保中保下上路單帶根本上就係SKT Style
亦因為咁好難贏SKT，因為Top差太遠，雙C又無優勢

除咗S5 MSI廠長爆seed，Korol巔峰個次

Clearlove: Me bo5 god ok?

好想睇dandy出黎打返

jg係代表你成隊嘅下限
skt同edg有版你睇

咁可以換人嘅

同埋LMS真係無一隊可以三線壓GRex喎 EDG都係輸線先突顯到Haro咁撚廢

edg邊忽輸線
對面jg做到嘢 殺人推塔
優勢慢慢滾大緊喎
之後有經濟優勢打團贏edg

Skt 2:0

又或者咁講，係線上無優勢
EDG今年差唔多打每一隊都線上贏人

afs skt都10條友

係ulala

bang個五角圖

skt無得輸啦

點解唔出krama 大家各讓一步？

#afswin

no way, royal skt win

邊忽royal 全世界除左skt fans都想佢地死

下個進化就係Laba

無贏到s7應該少咁啲人

啱呀 但skt啲fans佔大半呢

Tsm fans先佔大半！

afs咁既陣真係夠輸出咩?

轉頭曹格閃入去食左AD AFS團戰即刻唔洗打

認真一睇 隊RW用閃電狼BP都排到第二
上路強化版MMD JG打到成到個Karsa咁 Smlz勁到
果然國內幻神既實力

勝利球迷最多

早排連敗 SKT 既FANS都唔知潛左去邊 唔嬴都唔上水

唔通輸都仲死撐?

AFS2:0SKT

係連影都冇 你睇下KT幾個輸都上黎抽下水 笑下 SKT既係完全冇左影

出面又反我地電莖

得kt先會自抽

訓左冇睇
SKT係咪準備30分鐘內炒AFS

永續Porn沙皇

afs 後期得xayah 有傷害人

加里歐出攻裝啦

Afs輸一波就唔洗打

有無link 會有文字直播

返緊工

Blossom

睇哩到咪文字直播

kt fans全部抖M嚟

嘩做乜鳩

文字直播不如唔好睇 等睇精華算啦

afs四保一 ad都夠傷啦

GG LA

emmmmm 打個字又死曬

支持得kt都已經夠on9

skt fans呢?

SKT 究竟做緊咩

BLANK要出來了嗎

SKT到底做緊咩

skt打緊乜鳩

點解要咁打

今場見唔到佢地架啦

世上唯一正義skt fans

隻曹格有咩用

skarner前期無gank基本上唔洗玩

wolf

SKT

發現反skt既人都幾on9

afs出毛格力同瞄準都贏你 今次又出左幾成力？

冇得講道理直接人身攻擊其他隊FANS

關唔關前幾日Wolf大佬鬧撚到開花仔喊事

Blossom 0用途

而家打成點?

skt

details

又有料爆

lolhighlight有片啦 clickBalt嚟

點解sion打skarner都咁痛

點解隻sion可以咁痛, 幾下就磨左蠍子半條血

其實都係好小事 WOLF又鬼咁認真咁屌尻佢

呢隻英係咪on9

唔通skt要比人0封
比d掙扎好喎

Ornn都可以打最高傷啦有咩咁出奇

投降啦 唔打啦唔打啦

wolf 呑隻zac 去自己隊中間係咩玩法

強姦咁
blossom想捉,反捉返你轉頭,你flash都要你死

次次掛住避galio大2隻carry都輸出唔到前排就死晒

可以完場

都唔係啦 睇得出Wolf係真嬲
開花仔淆到仆街

嘩屌 唔洗玩

Skt讓一追二

要換救世主上場了

SKT好廢呀
仲話入playoff

隻sup快到

堆觀眾食花生

剎雅銳空得返跳女配牛/雷歐娜先夠打

平時睇花仔開台 都唔知話佢癲好純真好定戇鳩好
不過wolf又認真得過分

本身應該諗住用chogath食左佢
點知

係咪上路問題
換走untara 啦

明顯係blossom 問題

we skt, we win

thal係咪感冒 上次開佢台好似鼻塞得好嚴重

Blank 師兄傷害突破天際

前排比對面完爆

小事係小事，開花自己衰on9話自己Teemo jg carry，damage第一，又被Wolf知道 Wolf係大佬喎，實嬲嬲豬
開花自己係live就認低威肯定咩事都無

SKT 2:1 不意外

算唔算比人睇穿左唔識玩控圖
剩係識玩打架

skt出左5成力咋

是咪搵blank上了

本身諗緊afs個陣夠傷咩
點知捉到你一隻你flash都走唔到照死,滾到剎雅幾條羽毛就射死一隻

Skt 邊有上路夠kiin打

係好true好pure個種

如果下場jg上腦，2:0嘅話就有機會搵返礦工上，skt不嬲都係咁安排

blank solo跌到落鑽2

呢場完全唔關kiin事

一睇opgg嚇一跳
連輸6場

一定係咁啦
first blood果邊一個人zone out對面兩個都唔關事

明知有前輩睇緊自己直播都咁講野

可能平時講笑都冇咩野 新人唔識野

打銳空剎雅仲出貪肯奇係慢性自殺
贏唔到呢對組合就比人瘋狂推塔
跳女阻都阻唔到

bang輸得仲慘 前日睇佢直播輸到拍左2下鍵盤 之後趴低左 琴日好似輸得仲甘

Kiin仔好波

1534>612

今個禮拜有邊隻蠍子係拉到人

我覺得係9up下姐 竟然咁認真
可能泡菜文化唔同 睇呢啲好重

karsa果隻玩得唔錯

一開頭係突出pick
之後肯定個個識打

前後輩文化

我都覺得係尻UP下 唔係真係講佢自己CARRY
係WOLF太認真

終極老屎忽嘅世界

蠍子點解咁多人揀

其實覺得直播約好殘忍
練習已經用左大半時間仲要抽時間出嚟做直播
精神唔好都要嚟娛樂觀眾
輸左果時仲慘 開台俾人公開處刑

清野快,有硬CC
上路玩鬥士既話佢既CC係最好
但係skt個陣我覺得酒桶都好過佢

開花一定係講笑 wolf可能輸左唔高興就認真左

老韓上下輩文化重重過魚生國
串親都死

撚係佢zone out
明明係tusin神開
wolf同bang被逼走另一面
咁都可以捧成係kiin功勞
唔怪得sup成日比人話無用

Skt輸會有人護航

我KSV呢
有陣時d人講ssg bang
我覺得呢句係抵毀ssg小組賽之後既努力
Crown 之外既4人都打出壓倒性既表現
Crown唔亮眼 但支援及時 無你想像咁廢

Btw e加佢真係廢

faker玩galio好似勝率好高

馬林一走afs就起飛

又要靠佢跑線
SKT 冇佢就唔識打

KSV冇腦殘粉盲目護主 你應該高興先係 有時候低調都唔係壞事

又賽恩

點解會ban科加斯

j4+galio+扑頭

Skt個陣

避免自己攞

食左隻ad唔洗玩

出扑頭仔
點解唔出thal

咁都驚到

對面是咪想證明faker唔識玩飛機佬

Faker on9?

咁都唔交閃

轉線流暢到爆

2:0 gg
faker overrated , 除左識食兵仲識咩

Lol之神 我呸！

Woft

SKT 呢下又靚wor

呢度d人真係好撚燈

AFs 2:0 SKT !!!!!

SKT 2:1

sktD頭去哂j4好咩

ban左faker galio基本上贏硬

AFS:好！

睇返經濟
skt領先既都係中上
其他都差唔多

已經食緊兩ban啦喎

afs快d2:0啦，faker呢隻食兵怪係時候落神枱

Wolf !!! 逼閃 -0-!!!

而家中 AFS嬴返千幾轉頭

cs怪

untara 每次團戰都慢一拍

以為自己係咁係到睇REPLAY

第幾次係呢個位開打

係度打左十幾分鐘啦屌

連燈仔依個名唔係流的

燈小陣咪2:0到囉

呢個企位係好彩定咩

200iq

終於食到巴龍 打十幾分鐘

我都想知 又可以咁岩岩好

點解我個post 個回覆751跟住753既

痛撚到

點解SKT又輸左場咁撚柒

#752 3連霸嚟

我諗佢係企係vision ward照到既地方

應該唔係好彩

下場唔好比faker出巨象就得

Faker咁撚大力

係隻豬女唔夠坦定係依加加里歐改到咁撚痛

舉鐵

哇屌咁秒左隻豬女

deathcap

哦

上場SKT個陣咁撚柒

AFS又拎到神陣

galio dmg

一Q冇三分一 cls

招Q痛撚到

屌啦

因為比賽係咁出

8.5又NERF啦

唉 叫加里歐MAIN既我地點算

galio

頂唔住啦AFS 又要睇多場

wombo combo

屌你varus為招w出法穿

moekara

faker god of lol , no doubt

playing persona5
mhw is shit

8.4 ap裝改到咁
ap galio實又nerf一大輪

me faker, me galio

blossom呢個入場

真
請重拾mhxx

玩呢d大坦一定要ban trundle，太嘔心

Skt無一個top夠kiin打

講多次呀喂

幾時重拾XX?
我支空戰笛仲等緊大家

燈

唔比人爆線 叫幫到手

混傷。計埋 %入肉好多

係咪睇左real ap varus guide

利申60萬專精

都唔算太岩GAILO用

出攻既咪ROA + 面具+黑書+ DEATHCAP

出防既咪A.MASK + 面具+金人

如果你AD升到盡,再出AD其實都唔係好好多
不如趁對面未出哂MR而自己又有野係court ap之餘仲要都唔小野
出AP>AD果一下

招w都扣5分1

訓左無睇m17果2架跑車
係唔係又死火

呢場faker應該出返沙皇雷茲啦掛

g rex jg已經夠多，問題係暫時未睇到三個有咩唔同，真係踢2換1 我覺得應該加個 識玩 ap jg ，人馬 呢類仲好

點知之後更新會唔會變ap jg，人馬果堆既天下

面具同招q

toyz好心買無法避免返黎啦

睇番偷食巴龍果野真係痴線 避開個視野

打死哂啲隊友點搞

睇黎afs同skt實力都係差唔多
又係邊隊爆下路1塔先邊隊贏一半

加個新既玩ap jg，人馬呢堆，踢左個韓國

係咪撈亂左死亡宣告

如果你係無法避免
有隊ldl 同lms你點揀

好想睇返草人jg呢D
上次職業賽場見到呢隻野JG已經係S4 WC insec拎黎打omg

無法避免上年先試過係TOYZ直播期間雙排 關係應該幾好

草人 可能遲d係比賽又出返

查返好似話ToyZ試訓過佢
點解唔要

而家發覺5大賽區都係最缺JG
其次係上路sup ad同埋中路

唔岩用咪唔要

有時唔係睇個人實力

仲要睇同TEAM 發揮

突然諗起無法係咪計外援
咁依家啱啦，Avoidless up Candy down

變化太大……

昨日wuji真係好好J
對線唔輸比fofo
團戰屌虐fofo
又跑到線

無法 佢有時好TROLL
極唔穩定

Lck d場館真係一流

Lms人工點同lpl比
你打得贏edg 隨時有半年lms人工做花紅

今個月可能玩刺jg勁既係個區惡晒，下個月又會變坦jg屈機，跟住又變ap jg

坦流同傷害流兩個世界

根本無可能一個jg用到完季

暫時仲未睇到一個全能既JG
就算係bengi都好,佢玩刺客都差咁D野

係UNLALA吸左豬女魔防先咁痛咋

神經佬精神

Khan: 「一切都係jg 問題」

唔會有，所以好多隊開始練幾個

係喎 柒左

BENGI玩刺客唔算差

只係佢唔可以好似某d擅長刺客jg既玩到有超攻擊性

Kakao講過韓國jg係玩觀念同控圖先顯係勁
而做外援根本連溝通都有問題
得返操作嘅jg好快會比人睇穿你嘅打法

世人忘記了廠長

ClearloveX

評價：有頭無尾 可惜

攻擊性既極限係mlxg,同埋high到既花生
防禦控圖JG係bengi,安掌門!?
基本上搵個2樣都唔差既已經好難

冇啦冇啦

AFS BANG

佢無長處喎

基本上JG一定要係本土選手
call maker通常都係sup/mid/jg
呢3個位有1個外國人已經好難溝通
除非果個外國人係rookie果D咁痴線

全盛期bang tristana可以有幾多隊tag

bang

又係炮娘打跳女
唔會又好似ksv個場輸afs咁呀?

4BAN FAKER

又skarner
kalista同taliyah都唔易捉喎

前幾次luler 簡trist都冇好結果

EKKO

Faker想表現?

又sion

mola mola ez for afs

又扑頭仔

EKKO MAIN表示見到FAKER同BDD玩

仲興奮過自己R 殺3個

上年summer final 都係ekko 打taliyah
雖然輸左 無記錯faker 打得幾好

ekko後期好容易無用到r就gg

jensened

經濟領先 沒了

是但中招CC應該都898

MaRin黨去哂邊

搞乜連wolf都係度

咁都開 土女支援實快過ekko架喎

又係傻仔位recall

FAKER成日係RIVER RECALL

作死

小花

屌，faker派膠？

FAKER D RECALL精彩

數唔到第幾次

毒瘤

HKA 有2個新jg Nova Bbty

到時輸一場又要執包伏走
入HKA都ON99

仲要俾鍾共撚

一個韓仔一個新加坡人

數一數二

專登入去比人用合約玩

仲食緊s7 lms seed 3水

法律部>電競部
猜一間公司

SKT唔係輸2:0已經心滿意足

想絕地反擊

gg

skarner pick真係唔明

gg
skt is back

洗洗睡啦HKA
好心放撚左hka條下路出去啦屌

skarner真係零作用

咪玩skarner咪好囉

吉下吉下就唔見曬

SKT冇得上頭4

果然一比人爆下路1塔個隊

琴日有人話要拎第3

skt個陣拖唔到了

係就好

今場輸左好似幾大影響

個戰術一次唔work，第二次都唔會得架

SION+豬女+RAKAN真係好撚無腦

Faker盡力了

佢真係唔識玩 前期又拉唔到人

bang仔今次

kuro

PK + Avoidless + Wuji + Unified + Koala有無機入世界賽8強

行開r個春袋做乜好似唔同哂

AFS 打得咁好

就算輸差唔多10k
skt都唔會輸兵

SKT 要輸了！
AFs 2:0 SKT !!!

AFS勁撚到癡線

KT暗黑兵法
如果SKT贏唔到就排第六冇得入playoff

wolf做乜野

即係呢場係最後機會？

SKT又轉行搞笑?

唔係
只係升唔到排名

痴線 AFS五龍

唔係啦

faker秒個人黎睇下

SKT 輸！

係根本再開baron on9

5條龍拎到elder唔使打

FAKER

點解睇親FAKER EKKO都係1打9

之前BLANK讓藍拎唔到果次又係冇得打

點解呢隊野會1:2kz 0:2飛機

Jensened

連BBQ都贏到KZ
LCK已經唔可以用常理去睇

skarner大邊個都冇用而家

skarner行街好似行得幾開心

下場出blank

88 skt

蠍子真係on9 pick

Faker
Bdd玩你又玩
乖乖地拎kassadin唔好

仲有下場?

BL OMEGALUL SS OMEGALUL M

#afswin!

蠍子呢隻嘢點解咁多人用

Blossom引笑
笑到肚痛

lck唔好再pick skarner喇

今場隻蠍子真係

佢以為打mvp 呢d 廢隊

EU NA TOP#1 JG

AFs keep going!!

真係咪再玩skarner啦

Blossom又要買野飲謝罪，慘慘豬

SKT Fans呢
做咩又唔見哂既

第二場加里歐又坦又高輸出 會唔會有啲濕鳩

唔係玩開蠍子過d jg pick親都無好結果

Wolf又爆seed

不過今場最大問題應該係faker前中期失誤太多

隻野不嬲都係咁

skt next game: jag->kz->kt

激嬲一個要買晒俾全部人飲

比盡贏到KT

一開電視 打完
輸左

上blank學長就贏哂3場比你睇

Rush上未

同jax一樣無乜野可以做到

認真咩
我既意思係skt至少會再輸多三場

俾人捉左幾次
之後又話faker 1打9

一陣又有得睇kt搞下笑

Skt睇黎春季好大機會無緣playoff

比起first round 已經好左好多
不過都係唔夠

全AP痛到

唔明邊忽1打9

jax可以分推下，同埋機動性又好d，傷害都好d，仲坦d

第3場 抓到kuro之後拆完塔 係巴龍果到ob99

下次上得番blank未？
好掛住佢

鑽2 不了

學長

有次B個陣俾人捉
有次下路又係俾人捉
仲有最後未R就俾人秒左
以為自己係bbd

睇下係afs定jag爭第3

AFS 勁咗咁多
今季換咗人 定點

JAG??

你既jag而家排第8

fake recall比人捉既次數拍成片可以拍到幾多分鐘

大預言家

上路勁到嘔

送幾多次永遠都係FAKER1打9
其他都係垃圾

認真 我係KKOMA 我打KZ是旦出個BLANK+ THAL + PIREAN + LEO + EFFORT 9打算

其他2場出番THAL + BLOOSSOM + FAKER+ BANG+ WOLF

啱呀 faker打得唔好永遠都有haters黎話faker 1打9
估唔到啲haters先係faker死忠

新B玩唔到攻擊型JG=垃圾
睇黎已經比人睇穿

虛火

咩呀
有人話佢係新B既意志

用番BENGI都贏唔到啦依家咁

skt輸左永遠都係skt廢
而唔係afs勁

咁你即係話之前個上路廢姐

唉喲SKT

SKT輸左邊個最開心

我

faker fan boi : skt輸左永遠都faker 1v9

你嬴左先串SKT啦

kt等比afs打落去啦

M17既跑車

咁事實係faker 1打9
Faker 俾人捉左咪輸左

夏季嚟講係幾廢

抽skin啦